牛軍會戰勝歸來！

all in 牛

邊個熊仔負評我